# servidor de medios
static_storage almacena todos los archivos subidos por el usuarios a través de las interfaces

static_serve almacena TOOOOOOOOOOOOODOS los archivos, sirve los archivos

  {% load staticfiles %}

  <img source="{% static 'img/logoPython.png' %}">

  MEDIA_URL = '/media/'
  MEDIA_ROOT = os.path.join(BASE_DIR,'static_storage')

  
